給皇馬的一個警告

你們正在軟禁莫拉達！

我唔識佢

立即釋放莫拉達！

樓主

抗爭到底

食藥喇

仲有bcj朗

再嘈買埋你個迪基牙

收嗲啦 烏鴉

收嗲啦狗公

法國神鋒

Yes all go mu

我地有羅美路就夠了

交人出黎未

莫拉達是曼聯最後一塊拼圖
皇馬在禁錮莫拉達
莫拉達已想好怎樣在曼聯慶祝她入球了
西權威學者：莫拉達的袓先是曼切斯特人
莫拉達之前已向我透露想加盟曼聯
莫拉達告訴我她在睡覺時也穿著曼聯的球衣
警告蝗馬：你們還有半年時間尋找莫拉達的替補莫拉達的心一早已在曼聯，促蝗馬放人
莫拉達更嚮往在曼聯
我已急不及待與莫拉達合作
莫拉達的夢想是代表曼聯出賽
莫拉達只想加盟曼聯踢球
莫拉達向我說他找不到理由向曼聯說不!
蝗馬強行留住莫拉達是殘忍的
莫拉達是屬於曼聯
莫拉達無可能繼續停留在低水平聯賽比賽
朗尼不怕莫拉達來到後位置受動搖

污泥要走了